印度恆河水同咖哩應該好快失效

"預計印度卡纳塔卡邦會有最少80000武漢肺炎確診個案"

隔住個mon都聞到陣咖哩味

一日8萬真係突破天際

恆河水挑選哪位

死咗全部落去恆河

濕婆神去左邊

咪就係濕婆神出黎先單日升八萬

以印度人口密度同衛生常識，真心死緊

小學平：發達喇 今鋪可以將個病毒屈落咖喱國